有無人有帶矯視隱形眼鏡（ok鏡）

我有散光175 有近視275

成日有隱形鏡會眼乾 所以諗緊試唔試呢個

又驚做激光會仲眼乾

唔係for啲發緊育嘅人戴架咩

即係硬con係咪?
我覺得朝早訓醒除出嚟好唔舒服好辛苦

帶過？

其實戴返眼鏡咪得囉 眼乾都仲戴con
放過對眼啦

係呀

唔建議？